腸胃炎左幾日 真係好辛苦

真係好難頂，忍唔住借朋友ac上黎嗔

上星期貪新鮮，跟frd食左兩串豬大腸加爭先就出左事

每日都勁頻密咁肚痛，但有無乜野痾

到琴日開始有啲野出，成身鬆晒既時候

又到訓教便秘加肚痛，一晚醒左3，4次跟本訓得唔好

睇西醫啲藥又無用，點算好

（利申，覺得有好轉，但仲係有啲肚痛，我懷疑係因為便秘）

屙清就冇事

正解

利申 感冒未清 已經看左4次醫生